# Encuestas

Requiere Mongo DB instalado y nodejs

instalar con `npm install && cd client && npm install`
dentro de la carpeta `encuesta` correr el comando ` npm run dev`
y en la carpeta `client` el comando `npm start`
